{ "translations": {
    "Unable to find YouTube-DL binary" : "無法找到Youtube-DL的執行檔案",
    "Invalid proxy address URL" : "無效的proxy代理伺服器位址",
    "Proxy port should be a numeric value" : "proxy代理服務連接埠必須為數值格式",
    "Proxy port should be a value from 1 to 65536" : "proxy代理服務連接埠範圍必須是1至65536",
    "Invalid Aria address URL" : "無效的 Aria 位址 URL",
    "Aria port should be a numeric value" : "Aria 連接埠必須為數值格式",
    "Aria port should be a value from 1 to 65536" : "Aria 連接埠範圍必須是 1 至 65536",
    "Max download speed setting should be a numeric value" : "最大下載速度設定值必須為數值格式",
    "BitTorrent protocol max upload speed setting should be a numeric value" : "BitTorrent協定的最大上傳速度必須是數值格式",
    "Saved" : "已儲存",
    "You are not allowed to use the BitTorrent protocol" : "您不可使用BitTorrent協定",
    "Download started" : "已開始下載",
    "Seeders" : "種子來源",
    "N/A" : "N/A",
    "Returned GID is null ! Is Aria2c running as a daemon ?" : "回傳的GID為空值，確認Aria2c已經使用daemon系統服務模式啟動？",
    "Please check the URL or filepath you've just provided" : "請檢查您提供的URL網址或檔案路徑",
    "Error while uploading torrent file" : "上傳Torrent檔案時發生錯誤",
    "Upload OK" : "上傳完成",
    "You are not allowed to use the FTP protocol" : "您不可使用FTP協定",
    "Please check the URL you've just provided" : "請檢查您提供的URL網址",
    "You are not allowed to use the HTTP protocol" : "您不可使用HTTP協定",
    "Video" : "影片",
    "The folder doesn't exist. It has been created." : "查此資料夾不存在，已自動建立。",
    "Unknown field" : "未知的錯誤",
    "Undefined field" : "未定義的錯誤",
    "Uploaded" : "已上傳",
    "Ratio" : "比例",
    "Removed" : "已移除",
    "Seeding" : "正在做種",
    "Returned status is null ! Is Aria2c running as a daemon ?" : "回傳的狀態為空值，確認Aria2c已經使用daemon系統服務模式啟動？",
    "Unable to find download status file %s" : "無法取得%s檔案的下載狀態",
    "The download has been paused" : "已暫停此下載任務",
    "An error occurred while pausing the download" : "暫停下載時發生錯誤",
    "Bad GID" : "無效的GID",
    "The download has been unpaused" : "已續傳此下載任務",
    "An error occurred while unpausing the download" : "續傳下載任務時發生錯誤",
    "The download has been cleaned" : "此下載任務已經被清空",
    "All downloads have been cleaned" : "所有下載任務已被清空",
    "No GIDS in the download queue" : "下載隊列中無任何GID",
    "The download has been removed" : "此下載任務已被移除",
    "An error occurred while removing the download" : "移除下載任務時發生錯誤",
    "All downloads have been removed" : "已移除所有下載任務",
    "The download has been totally removed" : "已完全移除此下載任務",
    "You are not allowed to use the YouTube protocol" : "您不可以使用Youtube的協定",
    "Unable to retrieve true YouTube audio URL" : "無法取得Youtube音源的實際位址",
    "Unable to retrieve true YouTube video URL" : "無法取得Youtube影片的實際位址",
    "Invalid URL. Please check the address of the file…" : "無效的URL位址，請檢察檔案的位址",
    "Select a file.torrent" : "選擇.torrent檔案",
    "Unable to find the GID for this download…" : "無法找到此下載任務的GID",
    "No downloads in the queue…" : "隊列中無下載任務",
    "Paused" : "暫停",
    "Active" : "啟動",
    "No Torrent Files" : "無Torrent檔案",
    "Upload" : "上傳",
    "ocDownloader" : "oc下載器",
    "Easy to use download manager for Nextcloud" : "Nextcloud上易於使用的下載管理器",
    "Easy to use download manager using Curl/Aria2 and youtube-dl to allow downloading HTTP(S), FTP(S), YouTube videos and BitTorrent files. For more information on how to install, please go to https://github.com/e-alfred/ocdownloader/blob/master/README.md" : "易於使用的下載管理器，透過Curl / Aria2和youtube-dl使您可以下載HTTP（S），FTP（S），YouTube影片和BitTorrent檔案。有關安裝方式的詳情，請至https://github.com/e-alfred/ocdownloader/blob/master/README.md",
    "Active Downloads" : "啟動下載",
    " using <strong>%s</strong>" : "使用<strong>%s</strong>",
    "FILENAME" : "檔案名稱",
    "PROTOCOL" : "協定種類",
    "INFORMATION" : "細節",
    "SPEED" : "速度",
    "Loading" : "載入中",
    "Magnet/HTTP" : "Magnet/HTTP",
    "HTTP" : "HTTP",
    "Add Download" : "加入下載",
    "New Magnet/HTTP download" : "新 Magnet/HTTP 下載",
    "New HTTP download" : "新的HTTP下載任務",
    "Launch Magnet/HTTP download" : "啟動 Magnet / HTTP 下載",
    "Launch HTTP download" : "啟動 HTTP 下載",
    "Magnet/HTTP link to download" : "將要下載的 Magnet/HTTP 連結",
    "HTTP link to download" : "將要下載的 HTTP 連結",
    "Options" : "設定",
    "Basic Auth User" : "基礎認證的使用者",
    "Username" : "使用者名稱",
    "Basic Auth Password" : "基礎認證的密碼",
    "Password" : "密碼",
    "HTTP Referer" : "HTTP參照",
    "Referer" : "參照",
    "HTTP User Agent" : "HTTP用戶代理",
    "Useragent" : "用戶代理",
    "HTTP Output Filename" : "HTTP輸出檔案名稱",
    "Filename" : "檔案名稱",
    "New FTP download" : "新的FTP下載",
    "Launch FTP Download" : "啟動FTP下載",
    "FTP URL to download" : "欲下載的FTP位址",
    "FTP User" : "FTP使用者",
    "FTP Password" : "FTP密碼",
    "FTP Referer" : "FTP參照",
    "FTP User Agent" : "FTP用戶代理",
    "FTP Output Filename" : "FTP輸出檔案名稱",
    "Passive Mode" : "被動模式",
    "New YouTube download" : "新的Youtube下載",
    "Launch YouTube Download" : "啟動Youtube下載",
    "YouTube Video URL to download" : "欲下載的Youtube影片URL位址",
    "Only Extract audio ?" : "只提取音軌部分？",
    "(No post-processing, just extract the best audio quality)" : "（無任何後製處理，只需提取最佳可取得˙的音質）",
    "Force IPv4 ?" : "強制使用IPv4？",
    "New BitTorrent download" : "新的BitTorrent下載",
    "Launch BitTorrent Download" : "啟動BitTorrent下載",
    "(Default : List torrent files in the folder /Downloads/Files/Torrents, go to the Personal Settings panel)" : "（預設值：在/ Downloads / Files / Torrents文件夾中列出torrent文件，請到“個人設定”的頁面設定）",
    "Remove torrent file ?" : "移除torrent檔案？",
    "STATUS" : "狀態",
    "All Downloads" : "所有下載任務",
    "Complete Downloads" : "已完成的下載任務",
    "Waiting Downloads" : "等待中的下載任務",
    "Stopped Downloads" : "已停止的下載任務",
    "Removed Downloads" : "已移除的下載任務",
    "Leave fields blank to reset a setting value" : "將此區留空以重設此設定值",
    "YouTube DL Binary Path" : "Youtube DL的執行檔路徑",
    "YouTube DL Audio Format" : "YouTube DL 音訊格式",
    "YouTube DL Video Format" : "YouTube DL 視訊格式",
    "Proxy settings" : "proxy代理伺服器設定",
    "Proxy Address" : "proxy代理伺服器位址",
    "Proxy Port" : "proxy代理伺服器連接埠",
    "If no authentication is required by your proxy, leave the following fields blank" : "如果proxy代理伺服器無身分驗證需求，請將下列欄位留空即可",
    "Proxy User" : "proxy代理伺服器使用者",
    "Proxy Password" : "proxy代理伺服器密碼",
    "Only use proxy settings with YouTube-DL?" : "設定只讓Youtube-DL使用proxy代理伺服器？",
    "No" : "否",
    "Yes" : "是",
    "General settings" : "一般設定",
    "WARNING !! Switching from ARIA2 to another downloader engine will remove all current downloads from ARIA2" : "警告，切換ARIA2至其他下載器引擎將完全移除ARIA2中所有下載任務",
    "Which downloader do you want to use?" : "你想要使用哪個下載器？",
    "Available protocols" : "可用的協定",
    "ARIA2 Address" : "ARIA2 位址",
    "ARIA2 Port" : "ARIA2 連接埠",
    "ARIA2 Secret Token" : "ARIA2 私密權杖",
    "Secret Token" : "私密權杖",
    "Max download speed ?" : "下載速度上限？",
    "KB/s (empty or 0 : unlimited, default : unlimited)" : "Kb/秒(空值或0：無限制，預設值為無限制)",
    "BitTorrent protocol settings - Max upload speed" : "BitTorrent協定設定-最大上傳速度",
    "BitTorrent protocol max upload speed?" : "BitTorrent協定的最大上傳速度？",
    "Allow protocols for users (except for members of the admin group)" : "僅允許使用協定的使用者(管理員群例外)",
    "Allow HTTP/Magnet?" : "允許 HTTP/Magnet？",
    "Allow FTP?" : "允許 FTP？",
    "Allow YouTube?" : "允許 YouTube？",
    "Allow BitTorrent?" : "允許 BitTorrent？",
    "Default Downloads Folder" : "預設下載資料夾",
    "Save" : "儲存",
    "Default Torrents Folder" : "預設Torrent資料夾",
    "BitTorrent protocol settings - Ratio" : "BitTorrent協定設定 - 比例",
    "Default ratio to reach?" : "預設達成比例？",
    "unlimited" : "無限制",
    "BitTorrent protocol settings - Seed time" : "BitTorrent協定設定 - 做種時效",
    "Seed time to reach?" : "達到做種時間？",
    "minutes" : "分鐘",
    "hours" : "時",
    "days" : "天",
    "weeks" : "週",
    "months" : "月",
    "years" : "年"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}